今日正式宣布跌市開始

700 388$沽左
恆指27000沽左
等收成
由內房引起既支爆正式啟動！
下一步中資金融股

有料

戒左賭就當無睇過post

700 近排幾時上過388 ？
假膠

打錯338
Sorry成日掛住性交所

中美傾好
唔淡啦
夾足2000點
認輸
認錯
投降